日本愛知縣高速公路旅巴與私家車相撞 1死20傷

日本愛知縣東名高速公路發生旅遊巴與私家車相撞意外，造成至少1死20人受傷送院。

意外發生在當地時間今早7時多，肇事旅遊巴在東名高速公路上行駛時，輛一私家車逆線撞向旅巴，由於衝力剷向旅巴車頂，旅遊巴車頭嚴重損毀，玻璃窗碎片和零件已散落在路上，警方及8輛消防車趕到現場，封鎖現場交通拯救傷者，令公路大排長龍。私家車司機當場死亡

警方說，旅遊巴上有大約40名乘客，至少1死20人受傷送院。

究竟點撞先會咁

關香港撚事 乜柒都post

狂野時速

buffer都減唔到速

咁樣飛埋來都演係死一個算好好彩

飛到咁痴線

架旅巴真係唔好彩

旅巴司機傷得重唔重

巴士司機無事真係翻去還神

...

飛右多少少旅巴司機硬食

只要仲係人渣車一日，邊度都會發生

會唔會又係自駕遊

竟然無人講個名

「愛知」縣

點做到

靜岡縣一位醫生o黎，日本長途巴個車頂又幾實淨，架車咁高速壓落個頂都無入侵到架巴士乘客位

[quote]日本愛知縣東名高速公路發生旅遊巴與私家車相撞意外，造成至少1死20人受傷送院。

意外發生在當地時間今早7時多，肇事旅遊巴在東名高速公路上行駛時，輛一私家車逆線撞向旅巴，由於衝力剷向旅巴車頂，旅遊巴車頭嚴重損毀，玻璃窗碎片和零件已散落在路上，警方及8輛消防車趕到現場，封鎖現場交通拯救傷者，令公路大排長龍。私家車司機當場死亡

警方說，旅遊巴上有大約40名乘客，至少1死20人受傷送院。

即係1死定2死

豬閪成你柒少陣啦

日本都會死人

朝日電視台報導

死撚開啦屌你老母臭化閪

一野轟落去

巴士上無人死亡

即block bye

點飛出嚟㗎？

屌你，導彈噉

o係對面線失事彈起

又唔係冇口德咩
照字面睇係得司機死

私家車時速應該最小120

星期六多小學雞

問下幾多人死都話積下口德

無120都100，然後架巴士行80，相對速度近200km/h，Mazda 2呢隻車仔頂唔住了

上個禮拜先自駕遊去完個邊
超越車道個個起碼120

會唔會過160先搞到炮彈飛車咁誇張?
可能突然心臟病踩盡油衝上斜飛過對面線，飛咁撚高車都兩截，拍戲都做唔到。

依啲擺明係抽水引戰
對待佢地最好方法係平淡噉回應

好撚好笑呀哈哈哈

諗起有個polyu物理教授

究竟要開到幾快先可以變炮彈飛車

日頭高速巴士都行100，私家車爬頭120+，夾埋220+ ....

個80 limit 都無人理。d人有 speed cam 都唔收油

呢度連私人恩怨 關人撚事嘅小事
都post得上嚟 諗住等人公審
咁點解外國新聞唔post得上嚟
最少呢類新聞討論價值都高過果啲公審post

日本啲旅遊巴都幾實淨，成架車飛埋黎個頂都食得住